自從上左鑽石之後 發現自己既人生樂趣就係雷鳩d白金撚

場場鳩玩 troll game
等d白金一二撚無得上鑽
將自己既快樂建築係他日痛苦之上
就係我人生既意義

到頭來也只是一場遊戲

樓豬屋企住私樓但爸b無買電腦比佢
日日ff自己打lol

自從買完層樓之後 最中意就係睇啲公屋撚冇錢買樓係屋企打幾攞自信

跌得開唔開心呀

我5年前上鑽已經知 ....

第1年上鑽？

樓豬啱啱先上到鑽
大家唔好見怪